【球隊沉淪，重建無期】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXCIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

阿狗愛歐霸

Olivier Giroud: "This was a special match for me. I am very proud to win the Europa League with Chelsea. We deserved a trophy. I spent 5 seasons at Arsenal & had some great moments. That means something. 11 goals & 5 assists, I am happy, I had playing time." (RMC)

Giroud

個巴狗咪話一年約唔續約就賣
咁拿卡錫迪應該好快唔續約賣

到時又幾年先買到中鋒

正評：Can stay
負評：Get out

係

點解我地係十六郎？
點解奧燒破唔到助攻紀錄？

呃負評

雲加

見到鏟蛇仲有心情開po FF轉會就覺得好笑

唔係你想點

公海post , 仆街基佬食撚屎

大家都a字頭,ajax勁咁多

真阿 其實唔識多傾轉會 邊有人黎....fraser都唔想黎啦如果我係佢 黎隊垃圾

最尾果腳真係

大家都london 點解一個贏歐聯一個贏歐霸

靠利物浦就死啦 亞軍普 廢過愛sir

Sir 你老母牙

其實我已經唔care嗰邊who win

fm買人都冇咁平啦
5m而家喺英超買唔到人架喇，而家英冠仔都講緊接近10m
仲要你講到全隊差唔多全部位都要買新人，人哋知你大換血都吊高嚟賣啦
就算買到晒咁多新人，但個默契會跌，到時冇默契搞到踢得唔好咪搞到好似富咸咁

唔得接受唔到熱拎

收到wind今年決賽唔利紅色波衫 所以我熱會贏

46撚市超 • 1m
阿仙奴咁對佢
個時佢講到明唔想走又講自已第一個肯留低又肯簽續約
咁都要賣走佢
琴日睇住佢入波雖然冇剷草，但都有慶祝到
個一刻係真心覺得阿仙奴抵撚死

利申： 阿狗

係咪平行時空？

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊（決賽不敗紀錄已斷）

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

決賽被車路士大炒4：1

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

明明係世盃年 唔想做後備
又想留倫敦先去車

睇嚟你都會比人鞭足成個暑假

豬腦：thank you arsenal

狗嚟

系 幫我地擋哂d子彈佢

當你踢緊隊比阿仙奴更廢既隊 你咪想黎囉
除非有其他豪強競爭架者

宜家諗翻隊波唔夠人踢就預左 只係無諗過輸成咁樣

仆街到

墓臭牠可以正式改口叫豬狗

你覺得我有所謂咩

30m...得返10m你話愛狗會唔會買

之後再入阿波一定剷草

抵啦 好撐唔撐撐阿仙奴

咁都係咁預架者 市價還市價 有溢價
好似我地果堆人咁 市價賣都無人買
係咁架啦 我又唔係做deal果個 係拎返市價出黎預
唔岩咪搵d類似既球員替代囉

富咸唔係死在買得多人 係死在買得多廢人 兼用錯廢領隊

我轉去撐牙路了

想G冰位手足

踢到入決賽都算沉淪?

其實40m好似係包埋簽新人既人工即係話如果費沙要30既話其實基本=all in左

而家阿狗d fans 低質到

25特真係反骨

咁都收貨點解要請愛狗唔永續雲加

咪黎當跳板囉

各位手足唔好灰心 再等多13年就會再有歐戰決賽踢 可能係歐霸2 歐聯->歐霸->歐霸2

屌牙 高狗無心玩就躝啦

聽到definitely true blue 加 thank you arsenal
仲要人地提先識收口
真係咩感情都無晒

唯一係話如果賣到球員得到既資金可以用係轉會

咩驚

Ok
下次po唔鞭手足

條片我都廢事睇 屌你老母愛狗高狗豬腦 間諜躝埋返去做轟名叔 唔送

豬蛇

賣拿卡比巴塞啦 有70m都好 用黎買下後防

蛇你個頭

辣殺回合制驚放假先回味下

豬狗不如

支持

拿有冠軍又有歐聯踢 阿仙奴終於有錢買人 win win

"I think we are a big team and I think Arsenal are a big name in the football world," Emery said in his post match press conference, as quoted by Football.London.

"A lot of players want to play here. We are in one process and we need to be strong in our way.

psg都教唔掂 你期望佢比到d咩阿仙奴

托仔襯後生好快D走
唔係有排你喊

算把啦，係就係多口啲
但講真去到一班有返少少野心嘅隊友中間都好難再好似喺阿狗咁玩玩下

AFTV班人係咁插緊點解阿狗早人幾日到巴庫備戰但反而到比賽打到狗屎咁樣，完全唔知備過啲乜

好心痛

只有雲加才可以勝任阿仙奴領隊依個閪位

笑笑口練波=場波西硬

人地又去美國又放假
輕輕鬆鬆踢琴晚埸波都大炒你
阿狗仲要早幾日去備戰

大佬啊
個場決賽打少個喎
打細哨喎

撐呢隊西波真係令人好撚攰

佢都踢得唔好
中場冇優勢

開始同化一季嘅事 之前果d遮線位置感開始冇左 變到死落腳搶

仆街仔 雲爺爺成全佢踢世盃 依家笑返前東家

所有人嚟到阿仙奴都會弱化

有一球冇mark柏度，反而慢慢行入禁區搞到失波

捧西波，命都短幾年

態度問題
阿狗真係自己攞嚟賤

快撚d走
琴日禾b比佢個腳又唔撚入

易嘅唔撚入

40m budget

之前明明係kante果types用腦防中 係企位好睇穿人地傳球路線去搶波 依家係波牛

吔屎喇
靠呢d擔大旗
衰撚過我禾啊

我覺得好過羊

好快連波牛都做唔成

賓c馬果種lol咪 輔鋒一隻 又冇法明奴嘅過人之後射埋果下

琴晚有幾球睇佢明知人地得曬位仲係後面死chur無意思

唔打少個就0:1

成隊閪波
由班主閪到管理層到球員
吊你老母
唯一Icon藍斯都放
買埋d垃圾幻齒
打埋d閪戰術

但柏度個球係夢遺甩左

個陣咁早，輸一球好過打少個

大賽經驗唔夠

好過打少個
球證賽後都話應該判入

個球個個位夢同高誤會
禁區頂呢個位防中又唔見左
三個都大責任

姐系咩

打份工姐

好奇怪 下半場佢就好似腳軟咁

有一樣諗唔明
點解喺我地隊好撚廢的前鋒
去到第二隊就識踢返

阿狗=西工

車狗=正常工

唔係
返到英超佢都係唔consistent

托仔 23
沙加 26
AMN 21
Holding 23
比爾 24
細爆 20
2&B 23
Nketiah 19
Email Smith 18
Nelson 19

J年齡

阿狗=荀工

iwobi23 決賽入波

咪學熱狗啦

證明阿狗班coaching staff 好垃圾

邊個

leno 27 龍黎講都算細

個belik係咪勁？？？

好簡單 由雲加到愛狗
我地隊波攻守戰術都係垃圾 無針對性

根本成個戰術都好有問題

有冇人覺得我藍依個pose有雲爺爺嘅feel

未來

夢想世界 矛人玩的

熟

基佬球入波
屌我喺阿記真係冇咩見過
人地d二傳真係有人接
以前基佬d二傳 傳返比人

基佬已經係

阿狗冇翼冇供應 第一風扇呢d超班先打到

冇喇？

好型 條紅色呔

佢果陣都唔係無翼啦 唔勁者
同埋佢d波可以靠自己

我藍下季歐聯見

而家搵個人突破下都難

好奇怪愛狗半場team talk講咗乜，下半場出返嚟廢到

第時返黎做領隊

左邊有隻夏狗 右有安依種已經好好打 扭得射得
我地就2隻冇過人嘅雙箭 加坦燒傳人 基本上係等運到

下季？我驚藍退休阿仙奴都無歐聯踢

講真 要靠Iwobi 希望佢開竅

典型英倫紳士look

我藍真係典型英式靚仔

尋日一出黎連過兩件仲搏到犯規 可惜一切都太遲

佢呀叔有冇教佢踢波架屌

下季我廠邊個係領軍人物 ?
無個有大佬feel

靠佢+nelson

所以季初咪講緊買翼鋒 推薦沙夏囉
又比人屌到反皮 又話羊咪翼鋒囉

結果你空有一對箭頭 但又發揮唔到

拿卡美羊本人發唔發揮到都好 隊波整體就無發揮唔到

暑假苦練finishing啦屌

xhaka boom

幾撚有星味 依家成班冇腦黑鳩 唔撚識marketing去學下仆街高狗 再唔係抄鳩曼連運作方式已經唔洗咁撚窮啦仆街

但曼聯應該係轉會操作第2柒既球隊

夢papa?唔係真係隻炸彈最似 拿羊燒都唔似大佬

依家D 新仔都係D 黑鳩wilcock 果d
無咩feel

當年法比 藍斯 牛奶果D 初出道睇波好好J

土豪夠柒啦 但有錢呀

認唔撚到阿仆街只係認到個自大撚同傻9two&ZB

發覺red hot chili pepper幾好聽

ching sick ball

夢都唔似會出聲，papa又太新

boom最似，起碼熱血 (=茅)

禾雲係其中一個高效partnership

can't stop, addicted to the shindig

依2日先開始聽 停唔到了

嗰陣嚟HK有睇live

California 好正

托柒

Sick love. My friend開住joox等佢自己loop

基奧特好衰 以後唔支持佢

話說尋晚上半場呀叔有一下個變速快到仆街
跟本佢應該有翼啦屌

屌 如果愛狗真係練新人重建都冇咁嬲 依家𢲡住一大堆老坑都係踢成咁 未來又冇 現在又冇 練左成季得2&b有少少進步 細爆仲係成碌鳩咁 仲要大好形勢入唔撚到歐聯
不如6月9號順手搞埋反愛遊行啦

隊波仲要沉幾耐

講突破又唔係好有優勢
打閘/翼衛又守得差
比狗打邊高佢三班

唔識cut in有春用咩 球球都佯兩下落底我都mark到啦 走位又差又上腳仲要唔覺有咩射術 破產版禾仔

始終都係鍾意John多啲

問高狗

AMN技術好過比狗，但防守西

agger

破產版禾仔

呢個terms有新意

入佢po即係阿迷認證搶口抵抽

係 就算輸都好 起碼列文同老皮有得踢

holding facetime

希古恩反而識提水

話哂近年首席險簽

willock琴晚睇見都唔開胃
21歲都咁垃圾

繼續開串柒柒topic啦喂
輸波就縮?

高安基仆街死

有冇手足同我一樣下季乜撚阿狗野都唔買

有啲想=.=

thank you Arsenal

我都開過搶口topic，所以唔怪佢了
最緊要以後啲topic知錯能改，咪再抽空難

Okay Folks... i am happy to say .... to all of you, i ve placed a bet on...mmmm... Chelsea for 40M

喺阿仙奴太新唔係理由
當年加拿金初嚟報到已經做隊長

最大問題係真係冇個大佬，似樣少少嘅就只有Xhaka同Papa

係，基拿比初出道都已經識cut in
望位造波又有射術
當時好j 過 而家呢個阿叔好多

ching唔好再入場

撚下哥基算

一日有細梅呢d垃圾毒瘤會屌隊友 有好隊長都冇用

短期內唔撚會入啦=.= 下次入會想睇打呲 / 決賽
屌你尋晚買咗K幾阿仙奴都輸撚晒

團結啦，輸完仲要內戰算帳啊
十足香港搞民主咁，就算大家朝著同一目標行都係要搞下分化，算下舊帳，喺度虛耗元氣
再講，上個網洗唔洗咁認真呀

喺拜淫拎咗冠了

岩 大家都系中国人

之前有人話唔好係咁提空難係咁俾人屌時又唔見話團結

條form 唔變, 保證後悔

出波差點打翼？

買勁閘打愛蛇套傻閪FORM囉

基佬25狗

自嘲牙而家？

細梅應該都會賣，但咁既budget又好大機會買返d垃圾返黎

希望愛狗睇到，唔好再放佢去邊路踢
浪費曬佢中埸cool波推進

Xhaka點都有浸柒味
Papa隊長首選

今年都無買

報左警
成日去日本, 漢奸lm送中

球王片2&b勁撚過細哨啦
阿叔傳波唔撚得 帶波又唔係真係好好 仲要中場呢d位極睇位置感 唔覺佢好有
踢右閘做後備已經係最好位置 練唔起就放啦

d報紙佬吹緊Upamecano

支持球王2nb

死25 狗，生性病啦你

去到咁上下係有一班手足話唔好再開空難topic，我當時都認同
之後我所開嘅topic都冇提空難

Lalala giroud

阿仙奴歐霸冠軍 空難聯一無所有
呢啲垃圾topic有排binc

諗起隊波無成績 又無錢買人 無前景
人地球員見你歐霸柒到咁 都唔敢黎啦
40m all in武球王算啦 賺下中國人錢

你都有份去日本牙

40m連武球王都未必買到

同雲狗 法比同一個層次
見一次噓一次

當初係你唔要人地

吾系中國人牙操

十卜chu <3

但下季波衫好似幾撚型

有冇諗過基佬係迷爺爺先串依加依隊阿

愛狗lan未

唔代表要咁25 佢次次返黎emirates 阿狗都會唱nananana 對住記者同埋係球場上就扮曬respect 返到隊巴原型畢露 仲嘔心過艾廸巴約果d真小人

係佢要過轟狗

呀叔而家連基本控波都騰晒雞
尋晚好多球舒服波一控就離晒腳

今次真係俾路狗講中要搵個topic審查員

間球會咁run法，又冇野心，隊友又廢，就算我哋俾得起錢，真係勁嘅都未必肯嚟

艾迪巴約起碼擺到明25

牙狗專出25 人地轟啲頭套狗幾忠心

比mk做啦 冇空難冇搶口唔比過關

Cg倒戈果陣都好忠心

問題係佢workrate唔高 打中間冇人回防

上網有咩所謂

痴撚線 幾時分化
我真心想繼續開呢D TOPIC呀
咁先忘記到阿狗幾柒

講扭波
willock 仲扭得過佢
交波又成日唔到位
而家呀叔變左4不像

有冇人留意到成隊阿狗進攻嗰陣好似唔識跑
拎到波都係慢慢搵人傳波 pass and stay
反而2和b 同willock落到場係肯跑 所以先製造到啲機會
寧願下年用晒成班黑鬼青年軍 起碼打到配合肯跑

Mk上水未？

牙叔最大問題係懶

跌完搏唔到犯規都係慢慢起身，再慢跑追返

上咗啦

迷基黨變咗袋底泥了

@Og

你頭先個語氣擺明想9c內戰啦

佢交波好撚求奇
見到附近有人就是但一腳交出去
d醫院波或者要隊友修正再處理既波一場最少交幾球

準備緊熱狗奪冠嘅產品，唔得閒上水了

阿仙奴清洗名單
韋碧克
艾朗藍斯
施治
奧斯爾
米希達利恩
梅斯達菲
贊堅臣
蒙利爾
列治史迪拿
哥斯尼
艾利尼
奧斯賓拿
哥林張伯斯

爺爺舊部一筆清

跟本就無人識無球走動咁
個個企係到望望望
最慘係無人識突破 之前都仲有個山狗

真阿基奧特

內戰咪又係一樣上網網

死車狗躝啦

所以咪話愛狗唔西識教囉 躝啦愛狗

我地都算哭喪哭得幾勤力輸左都推到幾個post

阿仙奴清洗名單
All

是但 真係清哂佢 俾愛狗慢慢玩

唔想再睇了k6咁愛阿都無得終老

上半季爺爺戰未清曬之前仲有d走位組織睇下 到下半季一球都冇愛狗洗腦勁撚過共狗

清哂真係要轉會

成班手足都唔使do咪得閒上嚟囉
阿po不嬲出名平日唔爆得閘，因為平日超多人幫拖，反而假日成班偽毒出晒街，冇人上嚟

k6 成日都係大賽玩尻阿一獲
退役啦

內戰同絲打約開炮...

會員名叫基奧特既人 仲有冇面入黎

40m 買費沙 中堅 搞掂

K6逢大賽必柒

不嬲都係輸波先多野講

叫唔好開搶口topic個時唔見你話團結？
你就十足泛民喇吊那星

垃圾阿狗真係唔撚爭氣，比位豬腦串嘴

屌喇星k6

佢都返法甲等退休

贏波都多嘢講，不過喺公海講

It’s time

轟好似同佢續多年

傷心到訓左半個下午

買費沙都去左30-35 淨低買咩中堅練下馬伕好過啦

用美羊交換基沙文算啦

k6 尋晚 已經算踢得有❤️ 果兩三件

分期乞衣大法

獌想清佢

個波咁低 人地用頭 你用脚
都可以比人頂入

唔洗咁上心wo

藍斯

結果費沙都無

美羊有價好賣 假假地今年仲係英超神射手
同埋而家唔賣人根本無錢用
揾住拿卡單箭頭先啦
反正下季都應該又係柒 仲要有多隊金錢足球找卡數

快要支持20個年頭了

我都有份叫唔好開空難topic，嗰時有冇見佢話支持啊？
而家企返喺道德高地屌我哋講團結

無限40m

成條龍骨起撚左佢喇吊
Agomez> Xhaka

不過真係要慢慢重建成班老鬼

樂觀啲睇，上年夠話50m啦，最後net spend都有70m

支持左廿年都叫有開心過呢十年先撐嘅最慘

預咗要好似其他隊咁, 不斷換領隊, 柒返五六七年先有機

最鍾意攬炒 D免簽貨同垃圾（咩9贊boy爆黎爆去果d)人工高放唔出 人又冇錢簽 羊又老冇人要低價free走 諗起都開心

希望最少有fraser
已經冇咩期望

真係重建練新仔嘅唔介意 至弊仲係用緊一大堆老坑

琴晚有兩個手足話15-16同16-17先開始撐，有排捱
呢十年先撐嗰啲起碼睇過好幾年16郎、VPS大爆發、奧燒山狗加盟、幾年足總盃冠軍

下年入決賽咪撚再出K6

吊奶星琴日條一億鋒線衰撚過willock iwobi兩隻青訓

哈，人生有幾多個十年

係 反正英超冠軍唔關我地事
錢又無 真係ALL IN去啲新仔到算
依加班老鬼 主客場個態度好有問題
琴晚決賽 踢到好似友賽咁 輸一球就兵敗如山倒

藍斯真係好重要

鬥慘大會呢緊應該唔會再有咩新手足

想睇牙麻支

細細個睇d精華見到亨利個班好吸引 就鍾意隊波 記得個季有場和獌22 最後季尾第2
然後隔左10年先再睇返波 個季係藍斯大爆發

叉頸推心口，雷耶斯比人踢跌成堆跑過黎

個季係第一季還哂錢 奧燒來投 亦係07-08球季後最強勢 如果比爺爺買多個 結局可能會唔同
但李城個季 爺爺又好撚柒

比人公開恥笑

出埋公海

依家先18希望生仔之前見到隊波可以重新振作

今季聯賽好似失左超過50球
可唔可以搵個識教防守既黎

用吓新仔好過啦 中堅真係要浸下 睇下馬伕 holding邊個成到材
就算俾晒40m all in一個中堅都唔見得好
用多啲新仔 做一兩年6 7甚至8弟接受到喎
好過用晒啲廿到尾過一兩年又要諗換班
反正今年都唔見得好好 下年啲人走既走 老既老 更加難爭
仲有愛記狼隊呢啲
個squad已經殘到咁 寧願下年連歐霸都冇慢慢重建

親身去左baku...

場上阿狗對你唔住

分期買ag 20m
Fraser 20m
之後就後面是撚但 橫掂都咁撚廢

唔知點解auba 咁鍾意彈起個波
彈到高一高
人地都唔知點控

遲啲好似撐列斯同查爾頓咁撐

連阿狗都撐得落
人生仲有咩難關捱唔過???

岩布仙尼好小氣

咁應該係最好
不過相比買人 最想清到毒瘤 睇親阿狗個薪金架構就嬲

咁就放咗十年落阿狗到

送有藍之後第一件事就梗係加人俾俾細爆

Who

細爆都有得續約加薪一倍
換左人咪一撚樣

又唔是我開，你jer佢把撚咩

唔開名了 你射我一下我隊你一下好刺激的

油王買阿啦

清走d 高薪deadwood
自己又高薪續雞肋
永遠都清唔完

短撚聯盟

基沙文黎我切

見到山埃仔同贊狗都有50k又係覺得痴線

實有新阿迷，只係少新阿po手足啫，不過呢個唔太關隊波事
因為呢到平時冇波睇都係傾其他嘢，甚至乎係傾樓 旅行 女為主，傾波為副，變咗想傾波嘅新人唔會入嚟

d人真係

撚有留意邊個開

不嬲話請肥賓 on9高層請愛狗呢啲次貨
不過肥賓捱到變鈕 唔會so你啦

可以慳返啦

最緊要見到d 有心踢
臭燒個d 幾好波都冇用

新阿迷究竟會因為咩中意阿狗

請羅渣十

點解仲覺得會買人
買人果個鑽石眼咪趕走咗
你睇下愛賊入件D蘇做過乜

串po九成九mk仔開 要算帳搵返佢

我同基沙文外號一樣都係叫電話佬

你個名

早幾年已經話要高普 冇高普就肥賓

我想哭 差不多要回港了
玩左2個幾星期
又要回歸香港
掛住個囡 隊波摺得未
like comment share

奶星果度2.5m
夠我食成世

點解無人收購我地

等睇出年愛蛇ig 出post 續約

真
關我撚事 jer我都冇用

有件俄佬買極都唔夠高狗多收左皮

愛蛇幫高層含撚呀嘛😂

因為高狗唔肯賣

下年愛狗捲土重來勇奪歐霸BIN 9你地

啲高層咁廢又under高狗 唔洗幻想太多 請個唔要求科水就岩

-0-“

收皮啦愛狗
下季分分鐘決賽對獌狗，又係同一結果

愛狗

俄佬出雙倍市價都唔放 應該覺得仲有得賺多啲

見工個陣同高層講唔買人都唔緊要
屌你老母搞到高層即請

【山雞講逃犯】
惠州市政協陳小春
與梁振英出席同一活動後
被問到對逃犯條例修例的看法
他表示已聯署撐修例
認為犯罪就應繩之於法
但進一步的意見
就稱不太清楚

所以先叫高狗死全家

OG唔計

個陣雲加唔走姐
佢走高普應該黎

基佬: 我係轟叻準呀屌

正正經經踢返兩隻翼好過啦
乜野雙箭頭根本得啖笑，真正靠兩個箭頭打出黎既攻勢根本無乜，黎黎去去都係屈個人質素

賣燒 入西耶子

唔中意可以開過,
照用即係認同佢

同老鼠一樣, 車迷照用即係認同佢

高普你估冇叫猁科水牙

咪笑囉 上個網都驚

我講左好耐啦人地睇唔起你

冇留意你自己斷正啦
而家屌錯人喺到聲大夾惡

下個post我開繼續搶口
支持搶口

搶到下年再入決賽

真 搶口無問題
上網都驚人串 真係唔好上網了
又唔會比人串下少忽肉

支持自信=真阿

睇返兩個啲入波..根本各有各屈個人質素

mk承受9成火力

愛sir=無戰術 psg都係靠個人技術

關咩事 追完post就撐佢
講到佢唔搶口就唔會比人串咁
你試下開po講話輸鳩硬 係咪輸左就唔會比人抽水?
根本好多人輸打贏要
屌啦 之前我開啲搶口post輸波夠比人話啦
驚閪咩

乜都假
執好條垃圾防線先好講其他啦

屌錯人呢啲小事，我都唔係第一日俾人無啦啦屌
而家已經唔係針對緊呢樣嘢，佢個態度擺明想9c引戰，mk開搶口topic已經俾公海班人bin咗，阿po手足琴晚都已經鬧過
一場手足，又何必到而家都仲學埋出面啲人嘅語氣入嚟抽自己人水

痴線 追完post先見到班傻鳩有幾傻鳩
下下咁自卑抽自己先
我飛埋去撐都唔會入場話輸硬唔駛踢啦
根本內心深處就想搶口想贏
咁信邪不如請個風水佬幫牙犬睇風水啦

驚閪咩 輸波咪潛唔好好似wilson chiu咁比人起底就得

網上抽水好似少左忽肉咁老鼠又咪好地地係度

我咁肯定如果琴晚我哋贏咗，班道德高地手足肯定都會用啲搶口topic去bin公海班人
根本公海班人見你柒就點都會抽咗先

我之前嗰個輸一球topic夠俾人鞭啦，俾人屌老母添，我都喺度講過話我冇份落場踢，唔好以為個topic真係可以影響場波，我都唔想睇住愛隊輸波

你唔夠mk 同打老婆清咁痴線
就唔好學人搶口啦

支持搶口上個網驚閪咩

出啲痴線po名冇咩問題嘅 自己圍內開心咪得

我冇話唔支持搶口，只係話見好就收啫
空難嗰啲抽得多都唔好啦

影開10蚊一打20三打

亞仙奴

如果開搶口post輸左就割蓆既話，同d死轟狗同老鼠割蓆有咩分別？

阿狗輸左決賽出到公海都係比人抽架啦

阿狗

嗰期空難topic係誇張咗
連續幾個po都係，提獌狗仲多過提阿狗

啲咩殺利阿 勝愛派對 獌般皆下品 呢啲 柒咗咪比人bin下囉
咁真係贏唔到呀嘛
自己狗竇入面傾得開心咪得

法國清你成日jer禾

禾地都低層會然 唔jer尼 jer邊個牙
果啲痴線佬唔敢搞牙

今晚準備好贏歐霸未

今晚應該輸

渣ga

陰公

rubbish

成世都有陰影

無人貢同禾講
牙犬對禾唔住

你系抵死 果時叫住你唔好去睇豬波架啦

原來住烏大叫thank you arsenal

想問依家風向係迷燒定反燒
btw愛狗死全家

點解要踢3中堅

佢件無腦力架當自己係乜

阿塞拜疆有咩玩?

柒到出FB

呢到冇風向

講真 無乜 睇下博物館 打下卡
影下景 當佢小杜拜都還可以
講玩唔算多野玩 可能唔岩我玩

今日開始可以網上申請居屋

咁D物價貴唔貴?

用歐羅 美金
物價對比香港算貴
要玩 要食
對比下土耳其抵玩好多

d酒店係咪好唔掂
唔計睇波用咗幾錢

不如大清洗算la

執7左佢算啦

土耳其係掂屌!

酒店唔係唔掂
我住果間幾好服務 幾靚
不過貴 單單去巴庫連住幾晚
洗左幾皮

球場相呢

睇完鏟仔個轉會po屌左出黎

d人冇人要

D女正唔正?

銀河苑聽落好型

土耳其真心抵屌
所有野都平 食個自助晚餐200港紙2個人
仲要啲野幾好食 唔講自助晚餐
就算食靚西餐都係3 400港紙
香港買芝士 要幾十蚊細細盒
果邊10蚊港紙一大餅
有錢去果邊食同玩係正

酒店啲女幾靚
可能都算係旅遊區
都見得下人
土耳其啲女都正
香港啲港女就不了

港女正

Eunha

點挽留

活著受罪但是又離不開

ching琴日有無係現場喊左

佢答過
話當場喊左

屋企睇都想喊la 現場真係崩潰

下次入決賽都係訓覺好過

轉會睇女子隊算 係咪有女子世界杯睇
想睇vivianne 同Leah

又等十年

Leah正能到

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

下年又入過

下季無強隊喇掛

一間下體狗落黎搞搞震你就死

有曼聯
可能仲有一兩隊歐聯跌落歐霸

施雲奴教里昂

你老味仲係到CHOK 樣

信愛狗

快d 死啦

會收皮

之前開post 個個開串topic
團結就應該繼續幫個個手足啦

個頭油撚到

咁能淫既

原來轉會po係鏟蛇開
一路諗住咁認真寫野嘅得山陽子

究竟住嗚仆街啲定風扇仆街啲唉

高安雞

是但啦

屌有咩係順心架...

睇女子隊

chok咩樣啊
而家啲球員連著西裝都柒過雲加嗰時，呔求其打就算

生意

早啲all in對家咪順心

豬sir一定係仲記得當年俾大梅笑鳩佢先係到恥笑阿仙奴

基昂：這隊阿仙奴和過去差距太大，球員求勝欲都不如領隊

BT Sport消息，賽後，基昂表示現在這隊阿仙奴相比過去差得太遠。

基昂談到：“這是阿仙奴體系的失敗，車路士的表現對阿仙奴而言太過出色。車路士今場的發揮放大了阿仙奴的衰落。現在這隊阿仙奴比以往差得太遠。”

“即使是雲加執教這支球隊也是一樣。引援是很大的問題，我不知道夏窗的預算能否幫助阿仙奴下賽季進入前四。人們總是在說留住球員，像奧巴美揚和拿卡錫迪，你很難留住這樣的球員。今年的預算可能比4000萬英鎊還要少。”

“艾美利總是希望球員能夠踢出硬度，但現在隊員的風格更偏向技術型。強硬和意志力並不是他們的強項。上年和今年阿仙奴都失了51球，都是相同的球員，所以球隊需要做出重大改變。球隊老板能不能自己掏錢引援？哪怕就這一次。”

“我認為艾美利是合適的領隊，但他需要支持。他是個好教練，也有求勝的欲望。但不幸的是球員的求勝欲望反而不如他強烈。”

“這場比賽，夏薩特仿佛就在自己的花園裏踢球。他非常有天賦，也頗具實力。阿仙奴給我的感覺就像從高處摔下來一樣。車路士有夏薩特，我們也有奧斯爾。但他不能與奧巴美揚和拿卡錫迪產生化學反應，他們對於阿仙奴來說非常重要。”

“奧斯爾是阿仙奴隊內最大牌的球星，但他作客往往找不到狀態。半場過後，他的表現就很低迷了，球隊應該在他這個位置給予後續的支撐。奧斯爾更適應一支以控球為基礎的球隊，還需要周圍有一些更好的隊友。如果球隊沒有球權，那麽他的表現將會大打折扣。”

“對於來到現場看球的球迷，他們在比賽結束時感到很失望，甚至尷尬。對此，我能感同身受。”

得啦威啦有歐霸又有fa cup 下年又有得歐聯啦

怎樣才算奧斯爾踢得屎?
1. 要踢主場
2. 要有有更好隊友
3. 要打控球
4. 要多控球權
5. 要打反擊
6. 要有人拉空位
7. 要有人幫奧斯爾防守
8. 要有人幫奧斯爾hold波

重建就一定架喇，但係根本仲有好多野唔係換人就解決到
成班人冇鬥心踢波俾乜你都冇撚用架喇

仲撐得落真係要諗諗
其他big d進攻核心係咩人，做到咩⋯⋯

奧燒係有佢既能力，亦唔係坊間屌開既hea
但問心場場睇足既又點會撐得落

我撐都撐papa先啦⋯⋯

希望大敗換來一場重建

350k俾D咁既貨
普巴係49000惡哂都係收290k

Xhaka: “Him [Emery], the players, nobody speaks in the dressing room. I don’t know. He was disappointed of course. I think we know what we played. We know we lost the game. It is not about shouting. It is not about shouting everything if we lose.”

Xhaka: “I think we had a good season, if you take off the five last games in the Premier League. We had a second chance [against Chelsea] to come back and go to the Champions League but if you don’t take your chances, you will stay in the Europa League.”

Xhaka told reporters in the media zone that he is not the right person to be asked whether or not the club has improved and progressed under Unai Emery.

以為雲加年代咩
而家愛狗係球會都冇say架啦

The season has been an unmitigated disaster.

New Manager not fully backed
CEO quits mid way through summer, destabilising effect
Sporting Director quits as his vision doesn't tally with others
Two new talking heads managing arsenal at senior level

俾D大牌球星咬死哂
俾呢到班高手排多次陣咪又係出呢堆人

除左留torreira 我唔介意賣曬其他人

唉 馬後炮

愛狗係高層刷鞋狗
話唔買人都冇問題

牌面上睇睇落係幾勁
最多都係輸個阿叔
點知踢出黎一pat屎
拿燒羊

4:1又唔係8:2
重建住一半先

講起呀叔就嬲
成日唔記得自己打翼衛
推波去中場中扭波

2019年仲有人講呢句

尋晚正選除咗papa同啞仔，間諜發揮叫正常之外，全部都係垃圾水準

失晒位畀世三蹂躪

屌你老母 除左屌鳩豬sir奧燒你地仲識d咩
豬sir當初係買完奧巴再放走佢
豬sir已經唔介意打後備 好記得嗰陣佢同99連 啞仔一齊續約穩軍心 嗰陣傳緊燒山會走
人地冇鏟草都比人屌豬狗基狗想點

至於奧燒 今季問心嗰句 冇佢冇藍 阿狗贏左幾多場 冇佢係度阿仙奴識閪攻咩 前鋒2個都吹大左 拿卡叫好少少
成隊波除左2和b 藍 奧燒 仲有邊個做到波出嚟孭到飛 靠埃及 托 根兒子?
後防已經廢架啦又唔補人 踢埋d高位壓逼逼搶波傷柒半team後防 傷柒左比爾連之後仲有邊個踢到右閘

上半場仲好地地

其實xhaka都踢得好
傳好多直線打穿對面中埸，又長傳俾kola
右腳遠射又中楣

墓臭牠係唔想做後備先走，有多狗比佢揀都唔肯去

利迷都話輸英超是為了贏歐聯啦

如果要你地排一個行程5日4夜台北全clubbing，你地會點排

都係上半場既事
失一粒之後亂晒

墓臭牠

賣晒基奧特、99連、禾仔、加比爾去換羊真係唔抵
仲要季尾太子又唔續
冇晒堆plan B 聯賽板凳唔夠
盃賽又冇人好換

完季睇返發覺藍先係核心
奧燒根本可有可無
你話佢有冇踢好波咁實有
最光輝個場應該係對勞多格雷斯一個扭爛幾個個球

基佬

2父

阿記核心最忠心既藍斯畀人彈弓手趕走
然後季尾話要搵替補

仆街350k dum落佢到好過

去四季食business lunch 百幾蚊咋

雲加想最尾一搏

明仔
其實阿狗同化新球員呢個問題真係咁多年都冇變過，再有鬥心嘅球員嚟到都係慢慢變到好似其他人咁，輸波就頭耷耷

賤過狗

關佢乜事都話買羊唔係佢揸主意

高層搵鑽石眼削爺爺權
半年後愛狗再夾埋高層迫走鑽石眼

嗰陣多記已經借左牙衣
同埋豬奧想留係倫敦生活

至於奧燒 今季問心嗰句 冇佢冇藍 阿狗贏左幾多場 冇佢係度阿仙奴識閪攻咩 前鋒2個都吹大左 拿卡叫好少少

thank you Arsenal睇到好sad
奧燒就晒氣 功能單一到咁
今季如果打強隊出佢可以輕鬆做六弟了
個陣殘到咁 愛狗有得揀今場都唔會想出佢
藍斯先係最重要嗰個
你可能話燒跑動數據唔差 但除左跑得多 跑得啱時機都好重要 你自己睇場波 奥燒啲迫搶有幾大威脅？俾著你見到奥燒咁迫埋黎 你會唔會唔敢推？

愛狗冇乜權

講左好多次啦 打強隊要藍斯 打中遊要奧燒

藍斯傷左報銷真係好撚大影響 阿狗永遠都係冇錢冇運

暑假轉會窗有40M買人
幸福的煩惱

打屈李愛狼贏左幾多場

中下遊囉 仲要最好係主場順境波
盛惠350k

要恰中下游買zaha仲好

10m 柏金
15m 亨利

Ozil全季精華

臭燒根本係雲加決定續
當時雲加應該估唔到會被炒
如果嗰陣係愛美麗揸莊我好肯定會留藍放燒
係依家個體系根本就無需要一個傳統十號位
臭燒係有質素，但係係一直回塘
大把一線球星都要轉型配合球隊
我都唔撚明今時今日點解仲會有人迷燒幫佢搵藉口
佢份人工夠養兩個big name, 賣撚咗佢最好

個陣唔續燒話畀人聽阿有重建決心
美羊，靜仔個堆都未必會黎

食屎狗 hi

沙夏淨係識恰你垃圾妓

試過一次咁樣心理對沖，不了 又想贏又心思思想有錢落袋，個感覺好扭曲

hsbc又炒人

其實迷燒都要講 今季佢好明顯已經唔係核心 表現唔算好差但都稱唔上好 350k人工真係過左
一半係戰術問題 上半季爺爺戰未完全清走果陣 佢都有幾場好波 對李城果場踢得好好 明顯就係打返爺爺果陣嘅pass and move 中路短傳配合組織
但下半季愛狗戰術開始入血 可以見到兩隻前鋒基本上得返拿卡係佢前面可以打下配合 羊成日係邊路等傳中入sip 兩閘話就話壓上 但畢竟係閘 唔會次次去到翼鋒位
變相燒就算有機會係10號位拎波 向前傳嘅option近乎係0 焗住比返沙卡/拖 又或者做個普通分邊 發揮唔到佢係禁區搵細空間比波嘅優點 亦放大左佢引球推進算唔上項尖嘅缺點 如果藍斯在場 前場會多一個進攻點 奧燒就相對上會踢得舒服
但除左戰術 佢自己態度都明顯有問題 今季都唔止一次落後被換係行住出去 帶住隊長臂章但無隊長氣質 佢有嘗試改變 防守跑動同逼搶確實係多左 但係其實佢逼搶嘅跑動通常係dum住去 亦都唔係提前預測傳球路線 只係做個樣 有踢開波就知咁樣逼其實不如唔好撚逼 要逼就要成隊跑盡一個跟實一個 對手先有壓力
燒如果想繼續有正選 今個暑假係最後機會了 一係轉會 一係改變踢法 試下踢8號位 如果唔係我諗好快就會冇波踢

講咁耐其實從來無球員講過係因為臭燒係到先嚟，最多都係話欣賞佢想同佢踢，你呢個藉口只係迷燒班友護廢嘅藉口

轉會睇其他聯賽最實制
再睇阿仙奴呢隊鳩波
真係拉低自己質素

愛狗個套中場三個yaya 就搞撚點
攻防一體 全能

邊撚個靜仔?

9. 對手不可以是上遊球隊更不可以是班霸

或者三個韋拉

真係臭燒先黎 阿狗就唔洗用人工搶人啦
英超第三人工

笑到最後竟然係迷贊果班柒頭
點解會咁

拖仔揀錯字

10. 下遊對手不可以打逼搶戰術

期待下年場場 細爆自轉360

迷臭

依家燒上場嘅唯一安慰就係唔洗見到細爆

11. 臭燒控球期間比人拍甩唔計

本來都撐燒，但係真係唔可以再放佢喺未來既計劃入面

我都迷燒
但係燒依家除左幫阿狗掃哂中下遊隊基本上冇用
不過 你唔出燒出細爆托埃及 連中下遊都食唔到

咪一樣

睇細爆踢波先好
執唔少錢 no goal 對家 角細

如果下季唔轉型/踢唔返以前7-8成水準嘅 真係可以開始練willock/細爆 還掂都係柒

臭燒依家根本係獌嘅山狗
擺係到無用又甩唔到

willock

咁又冇咁誇 燒只係細作用 山狗直頭係負作用

升

進步左啦
起碼知自己要做咩
以後專心玩幻幻好過

洗唔洗咁

可忍平常人忍不了痛楚 （季尾連輸 決賽大敗）
多灰心都知一早吃定我 （未開波已經預輸）
只得殘骸留一口氣為你祝賀 （仲迷基嘅阿迷）
害怕麼 我的心死過 哪有心可以難過 （所有阿迷）

呢段歌詞都幾啱阿狗

一個燒，一個MK，想真正重建嘅話呢兩條友一定要忍痛割肉

我不嬲都無話要團結，就算而家都無話，點解開搶口topic就突然要話團結

愛狗根本唔識用amn 賣走換中場算

想買曬換cash

比我拎去買av好過

不如整個阿仙奴福袋
10m一個
隨機抽一個球員
抽中左唔理邊個都係10m賣走

換一個box to box同Ryan Fraser

佢套戰術單一到癲 淨係識去兩邊 全季都冇變過

中堅都係垃圾

下下比人落到底先出手

比人反擊永遠得2個人守

一陣30m抽到拿羊比狗 轉手賣出去賺返150m

放曬青訓bb 收埋拿羊

其實將amn推前一格就得

唔得 破產版禾仔 肯定衰撚過2&b打右

靠兩邊去唔係問題, 問題係冇翼鋒, 結果下下都要靠閘走上去助攻, 但因為對閘係冇防守力, 要打三中堅去補, 咁就前面又少咗個進攻點, 好撚on9

最大問題係成隊波無人識做突破
最近已經係2&b同阿羊

得2&b 羊都稱唔上

成隊波賣晒用晒青春班重建好過😩

amn 係fm 踢box to box

班球員開始UP IG

所以最撚重要係搵對翼返嚟
場場波都係猜猜猜落唔珧底回後猜猜猜之後失波比人打反擊

團咩結，我搶口我既事，你地鍾意點諗關我撚事，
2019年喇，仲諗住輸波關個topic事？
冇腦架？

咁多憤青屌鳩住烏
屌下領隊同自己班球員好過啦 廢到閪咁

Emery套波根本冇form
靠球員質素先打到咁嘅成績
得罪講句 下季佢都係魷魚味濃

應該有指示話幾時可以

廢還廢 25還25 愛狗 隊波同基佬都要屌

含家剷 一個包辦三球 唔係入啊 係失啊屌你老母 仲攬人 你老母反醒下

8號位佢都踢唔掂啦

拿卡個樣唔敢睇

x仔 未來隊長 練吓企位遮線啦

邊個 炸佢老母

原來真係咁多人接受返大陸玩,飲喜茶

點解我哋二閘對住人哋下下落底都俾人輕易出波，而我哋啲對手大部分時間都會封到，防守係咪真係廢到咁

X朗 間諜

有form呀,兩邊傳中囉,完
阿狗諗住比佢長做, 高層訪問同愛狗都係咁講
下季應該會trigger contract extension clause
下下季再續3年
你當係現代版雲加

愛狗第一季就咁濕鳩

根本冇人肯接貨
一係就要倒貼一大半人工，咁不如自己用好過啦

團結嘅意思係唔好輸波就賴topic，屌開po嘅手足，咁好火就出公海打外戰

偏偏琴晚就係好多生面口入嚟屌topic

屌 點解要放走藍斯

仲有光頭佬走佬
鑽石眼出走
隊波搞到咁真係抵撚死

我係咁撚搶口架喇，割我蓆囉on9

我哋就係19000翻版

Arsenal are still very interested in getting Rabiot on a free. Unai Emery want to reunited with the player.

鼻祖先會咁做

狃呀

lm等睇政治波2.0

講真俾高安基撚左咁多年
如果唔係爺爺儲落咁多球迷
又有球場賺下門票
隊波分分鐘已經降左班

光頭佬無所謂，黎咁耐都無咩用
係鑽石眼可惜d

出年搵邊個打B2B
想問下細爆係咪75K續左?

唔會降班嘅
不過會係中下游囉

佢死佢事啦

未正式公佈細爆續約
只係傳聞

Smith Rowe

而家已經係啦
下季鈕買埋包皮
準備歐霸都無得踢

RB而家唔續借了

呢啲叫痴心妄想

就算賴都唔係認真賴啦

話你燈屌鳩你 唔准你開post
唔通又係認真屌咩

政治波
愛狗想學干daddy?

有班人喺連登比人抽水真係會痛

中國人

你就想

未來紐狗

我係沙格拿呀屌

列斯聯

好呀 油王幾時黎

紐狗 狼隊咁玩法
唔係講笑 再下年分分鐘連歐霸都冇

呢條友勁喺邊
吹得愛狗好舒服？

除左干地有邊個第一季唔濕鳩

爺爺

呢個下季繼續喺萊比錫
Box to box willock

拖舟

尋晚睇到T11換落場喊左，但係老燒就好似WFC咁
個心真係好難頂
今日仲要收到我老表同best friend send基佬thank you阿記段片
呢間球會真係越睇越灰

其實煙sir今季負負碌碌咁
鳩左半季
但最後成績都算係咁

講真基佬點慶祝WFC
係佢射死我地冇歐聯踢先灰

同我地一樣 都係靠球員本身個人能力

起碼季尾識得撥亂反正
正式常常先
愛狗？

臭燒換出黎嗰下仲要慢慢行 .... 個樣好似打定輸數咁
話晒決賽都好應該積極啲啦 ... 佢條仆街真係好影響士氣

平時手足圍內屌梗係知唔係認真啦

但係琴晚班生面口明顯就係認真屌，最搞笑有上開呢度嘅手足學埋公海班on9嘅語氣入嚟屌，我就覺得有啲過份先出聲講
唔明開po嘅人點解要俾人鬧，明明班道德撚都有正皮過啲搶口topic

RB唔續借呀

最火滾係臭燒冇傷都慢慢行出場
唔知以為贏緊

傻既都知輸左啦

靠晒你啲故幫我哋重燃希望了

不嬲唔理公海 成堆on9仔
搶口講空難果輪係撚kyle狗之嘛 我覺得冇問題

咁撚完kyle之後講有冇問題?

啲人到今時今日都睇唔化
今日你抽人時，他日人哋都可以抽返你，反之亦然
根本上連登就係互抽，和平啲互相抽下水講下笑咪幾輕鬆

hazard呢7年入左阿狗幾多十球

點樣和平啲互相抽下水

班獌就用鍵盤笑人
我就周圍飛周圍食住嘆
佢抽我水係咪會少忽肉先
唔好沉迷連登就唔會咁大反應啦
口照搶 理閪得理傻鳩咩

以前就有巴哥
轟專出阿狗剋星

唉 好可惜好可惜

根本冇停過撚Kyle仔
條友隔一排又上水開po搞笑，自願被撚咁滯
不過佢都算出名喇，個個都知佢啲事蹟

點解唔賣個價聽講好高

我地買到hazard, 車買GERB 會點

gerb變黑豹

一年差過一年

我自己就唔會亂講囉 不過唔會因為你地講完鬧你地

我地買到簡迪，車買沙卡會點

根本kyle呢d假膠
同高登個白鹿徑一樣
你地愈屌佢 佢越開心
唔知有乜好玩

Realistic potential TARGETS we can sign this summer:

CB: Djene, Saliba, Konate, Ake, Hermoso

LB: Gaya, maybe Tierney if we’re lucky...

CM/AM: Bennacer, Aribo, Palacios, Sangare, Fornals

Wingers/FW: Fraser, Claude-Maurice, Malcom, Carrasco

Any other realistic targets?

@P1AFC

target打多左個s字

hazard個陣好似高人工過gerb條柒頭所以買唔到
唔知kante同xhaka幾錢人工

上連登都係為輕鬆地9up
今日我哋隊波柒比人抽，人哋隊波終有一日都會柒，到時咪到我哋抽囉
最緊要係唔好連圍內都屌自己人抽人水

Thank you Arsenal

咁認真做乜

Movement expected soon over Fraser

In truth this story hasn’t really moved on from what I reported on April 30, that Arsenal are in pole position to sign Fraser. To the best of my knowledge, and I haven’t been able to check since travelling to Baku, there have not been any talks between the Gunners and Bournemouth over the deal but focus at the Emirates has obviously been on the Europa League.

That should obviously change now but their failure to qualify for the Champions League will also necessitate a lot of haggling over the fee. Bournemouth want £30m, Arsenal would be looking to pay around £20m.

40m 買哂每個位最平既都唔夠啦

睇佢點笠水都夠晒娛樂性
屌佢都唔係真係嬲佢啦 咪又係玩

唔想係自己狗竇9up都俾手足屌先認真傾下

所以咪唔知有乜好玩
波台久唔久都有人用呢d方法出位

求其啦

佢次次都係咁上次對華倫西亞又係

一個人可以笠咁多次水都算犀利

佢終於走了
Btw以前杜奧巴都瘋狂射死我地

40m買完是但一個都冇哂啦

主要係佢擺OG上枱呢到啲手足先狙擊佢

走左 遲d又出多個

giroud

40m係咪球會宣佈今季可用既金額？

40m本 =fraser + 支那高
清哂啲人=hermoso+gaya

人地屌咪屌 個個都有自己意見 邊有可能個個一致諗法
自己人抽自己人水第一日見咩

係 唔計賣人就得40m

Lyon 打到歐聯，lacazette

格列沙加：大敗後更衣室粒聲都冇

阿仙奴於歐霸盃決賽，以1:4大敗予車路士，未能藉捧盃取得下屆歐聯席位。於決賽大比數落敗，球隊上下自然極度失望，今仗曾經射中柱的中場格列沙加，就告訴記者賽後於更衣室的情況。

格列沙加道：「無論是球員抑或領隊，於更衣室也默不作聲，一句話也沒有說。為何艾美利不出聲？我也不知道，當然他當時失望透頂。我們合道自己的表現如何，知道已輸掉比賽，那時候大聲咒罵也沒用。」

「現在並非是解釋為何大敗的時候。這是我們捧盃的大好機會，但卻錯過了。其實若抹掉英超球季的最後5仗，今季表現是不俗，到最後我們也有第2次機會晉身歐聯，但卻失之交臂。如果未能把握機會，就需留在歐霸。」()

驚第二個普子出現

基奧特

坦克夢遺amn呢d清撚左佢啦
夢遺出年肯定同列狗一樣咁廢
坦克amn呢D防守廢既理得你助攻幾好波

唉屌 不如真係賣ozil 賣佢返土耳其 可能賺返筆

得40m仲FF咁多人

冇世三佢有撚得威

愛狗季中雪又唔鐘意
依家又話要賣走人

咁咪仆街囉 無人出黎激勵下軍心 全部人頭dup dup咁垂願喪氣 一睇就知輸硬啦

起碼對華倫西亞時係領先緊（總比數），你慢行我唔怪你

但琴晚係一場過，輸緊波，然後你hea行出去
你自己救唔到隊波咪俾人救，至少都幫隊友爭取時間，唔好再打擊自己友道氣（如有），琴晚咁真係痴Q線

呢單就唔同抽水
無啦啦走去騷擾人地真係抵屌

係班迷燒唔鍾意啫

We have received additional information: A. Henrique wanted to bring Mesut Özil during the winter transfer window but the German player declined the Parisian interest. (Paris United)

坦夢清哂要買2隻左閘
邊有錢
唔好同我講青訓
杜拜場友誼賽有板你睇

舊年都話坦克唔掂 成撚日去左前場攻 屌 護波都護唔好 成日傳失 防守意識又弱 呢條撚屌應該同細梅一齊走

Btw夢遺真係咁差咩我覺得仲可以留

pedro都夠玩死我地啦

唔好睇死人就好似大家都無估到佢會做到歐霸神射手咁

其實燒同山狗一撚樣
一定唔會走
正常小小都知唔洗FF

無計 我地都無錢 要勁人就唯有要賣走現有球員

利申：迷燒

佢慣左咁樣其實領隊應該要屌到佢開花 唔好慢行浪費時間

因為好高人工

波底唔好仲要冇防守
中下游料
夢遺今季柒左好多場啦
不過話哂係度咁耐先唔會屌咁大力
出年34, 肯定仲柒過列叔

屌你老母諗起就嬲 你擺今年成績係2007-2011真係冇乜所謂，話晒拎住三寶查馬克迪助奴史基拉斯，又要起球場冇錢用，而家球場起完高安基又唔撚科水，拎住一堆星又入唔能到前四

夢遺太老冇能力全勤 打閘已經唔夠體力 如果後生幾年愛狗一早唔用坦狗打正選

其實隊波陣容唔係咁差，只係條後防

啞仔真係老

睇佢個樣就知不過估唔到24碎法乙黎都成到材

如果琴日有大梅幾好

有迪佐奴都夠啦

我頭先google下佢 原來佢已經係到九年係咪依家係阿記留得最耐既人

想當年爺爺用年青啞仔加迪佐奴都無爆

走左唔計

咁藍斯都走左啦

啞仔今季唔走下季都走

有1次咪係你隻手拉乜9人而輸12碼囉,果場白禮頓拎足3分駛鬼宜家咁

季尾4場贏一場都唔係而家咁啦垃圾

邊撚個引清兵入關

人地係冇世三 但人地有錢wo
今年比人transfer ban都一早入左件pulisic 起碼比人睇到有希望
我地呢

費沙見到隊波咁柒，會唔會唔肯黎

踏腳石姐

所以阿狗冇前景
一係買打幼幼慢慢build up
一係ff psg油王入主

屌..嗰時鑽石眼仲喺度
分分鐘賣左啲獎夠重建成隊

愛狗冇撚form，中間Ozil雞肋，閘位需要太大

Arsenal are in advanced talks with PSG right-back Thomas Meunier, having offered him a 5-year-deal, with both clubs now looking to finalize a deal. [@NicoSchira] #afc

職業世界足球係咁樣 每一球入球 每一球助攻 都好珍貴好藉得慶祝 ，係D天真球迷先成日屌老母 成日FF 球員走左仲對舊球會有情 ⋯人地無義務去取悅你，傻仔⋯

(巴迪高，保方 除外）

第一球

第二球

第三球

第四球

第四球PAPA跟甩 但其實佢已經有意識拍埋去 不過轉身真係慢左
其他幾球無咩好講 成個防守 企位好似英乙咁

決賽踢到好似友賽咁 輸一球就兵敗如山倒
成隊波完全無火 除左沙卡 PAPA 後備出黎既IWOBI 3個踢得好少少之外
其他好似夢遊咁
真係心鳩酸

要慶祝冇乜野好講 但唔該唔好球場上記者面前就扮撚到幾respect幾念舊 背後就恥笑嘲諷仲要柒撚到比人影到

'OZIL WANTS TO BE LOVED'

Charlie Nicholas has also had his say on Mesut Ozil, and believes a move elsewhere could be the best thing for his career.

He told Sky Sports News: "It’s a tremendously sad story because he’s a seriously a talented footballer. But talented footballers in the modern game, there is no passenger allowed.

"He sacrifices a bit of his game to help other people but it’s not working because some of the players don’t get what he’s about. The sad story is he’s not done it on big nights and occasions.

"Clubs in Turkey and China would be interested. How’s he going to let go of 300k a week? I don’t think it’s all about the wages, I think he wants to be loved and treated like he’s a star, he isn’t that star at Arsenal it’s time to say fare well."

下 做人係咁架啦
唔通人地訪問佢佢會話好撚僧阿仙奴得罪人咩

要走都冇乜好講 但希望佢去其他league再證明自己 唔好咁快去養老

屌柒佢老母性病狗

咪就係要討好你地班專門咒人嘅球迷囉 ⋯

去支超囉

佢倒戈上陣 阿迷都唱歌歡迎佢
屌佢老母一轉頭就笑鳩阿仙奴同咁都仲想拎光環？

暗啞底做就唔會得罪人咩？冇人唔比佢係球場上慶祝 畢竟歐洲決賽 但洗唔洗完場仲要冷嘲熱諷 仲要比人影到咁撚柒？佢咁樣對唔對得住次次佢返黎酋長都唱nananana嘅球迷呀？
或者人地唔希罕 但我地作為阿迷 冇理由比人踩到上心口都仲繼續撐呢個雙面25仔掛

根本3後防 個3個都唔識踢3中堅

隔離POST老鼠話法比同基佬係阿係名叔
法比都算半個, 基佬邊忽名叔

唔會撐
但由佢去車個日都WFC佢啦
都唔知d阿狗主場做乜仲歡迎佢
好似c朗個d去皇/巴就話

老鼠講乜都好多人正評
條友實好HIGH
見佢係車狗post成個明星咁
9up d乜柒野都成班車賴佢屎眼

因為車狗呢十年先彈起，狗屎垃圾都可以叫名叔姐

挑 一有野柒撚左咪又割席

金錢足球

永遠都係你D球迷天真遮 ！從來球員離開球會都唔會有太大感覺， 唔會話唔捨得Ramsey, Welbeck， Cech 個D，更加唔會對D剷草第一風扇有感覺。因為球場係英雄地 成王敗寇 有無品唔緊要 好似拉莫斯人人記得佢砌低埃及佬 但佢只記得自己幫鍠捧杯 呢個已經係分別 ⋯ 所以愛你嘅球會 同埋唔好咁天真 去覺得走左嘅球員要繼續愛舊球會

成班啞狗

唔好阿仙奴叫啞仙奴啦垃圾

渣加平時好撚鐘意講野咩？

講啦屌你老母

都完季，有乜好講，清減半隊同d新仔講仲好啦

佢地認法比基佬做自己名叔都夠柒...不過唔緊要..佢地既事係柒姐
但基佬邊忽係阿仙奴名叔.........
應該十隻阿狗九隻對基佬最深印象都係佢對摩X哥個場
同埋有年聯賽有機個半既下半季, 垃圾到好似入得兩三球

唔計最後五場表現唔錯？屌你不如話輸咗唔計嘅話今季完美啦

割席唔緊要
你得閒睇下佢地post
d車狗真係當佢明星
up乜都附和佢 好撚好笑
其他post都見唔到呢個現象

因為依兩單野完全迷唔落豬腦

其實而家d人腳根本唔岩愛狗d踢法，佢無錢執返晒d人腳，但又唔識點用現有既人腳去打造個陣，搞到而家四不像咁

咁泰利，林伯都可以算係名副其實嘅

終於肯走

問個柒頭愛賊先啦
輸波更係領隊講先

Clubs in Turkey and China would be interested
好明顯去養老啦

Chambers Nelson 果d應該要急call返黎

摩xx個場係近年歐戰最深刻印象既一場

明明前幾日車狗先笑完曼城當林伯係自己名叔...
依家老鼠走去當法比基佬係自己名叔又咁多車狗認同
諗唔明.....

我同意

佢地成班圍內不知幾frd，係班球迷嘈又分名叔定25狗鏟唔鏟草咋嘛，根本絕大部分都係打份工

John Cross：

1）艾美利希望對陣容進行徹底重建，他希望新援能帶來更多的鋼鐵屬性和贏家精神，他將這個夏窗視為他未來長期執教阿仙奴的關鍵節點，但他手上的初始轉會預算只有4000萬鎊；

2）Edu即將重返阿仙奴出任技術總監，但他目前還有工作在身，短期內還無法開展阿仙奴的相關工作；

3）艾美利將嘗試出售更多的球員來籌集轉會資金，奧斯爾、梅斯塔菲和米希達恩都是潛在的可售資產；

4）如果阿仙奴希望推動奧斯爾加盟國米，那麼他們必須要補貼部分的薪水（無論是租借還是永久轉會）；

5）對阿仙奴來說，縮減薪資總額是比缺少引援預算更為撓頭的問題；

6）阿仙奴希望簽下般尼矛夫邊鋒Fraser，同時，他們錯失歐冠資格基本上宣告運作Zaha的計劃告吹；

7）阿仙奴還希望簽下一個box to box型的中場和一個可以統領後防線的中後衛；

8）K6希望能夠和阿仙奴續約，但如果阿仙奴不給他新合同，他很可能選擇轉會離開；

點解仲傾到波

GOAL廠系記者Charles Watts：

就算阿仙奴把夏窗所有轉會預算（包括賣人收入）都花在防線上也不會引發任何爭議。趕緊簽一個左後衛和兩個中後衛回來吧。然後在攻擊線上多用新人並在此基礎上重建。Saka、阿瑪奇、Rowe、Nelson，給他們機會！

no zaha no party

米蘭體育報Nicolò Schira：

阿仙奴正和巴黎就右後衛Thomas Meunier（27歲，190cm）的轉會進行深入談判，槍手已經給這位比利時國腳遞上了一份5年合同。該球員與巴黎的合同只剩一年。

8廢話黎，唔同佢續佢唔走留係到做咩

James Benge：阿仙奴很快就會開始運Fraser的轉會，他們願意出價2000萬鎊，般尼矛夫標價為3000萬鎊。球員非常渴望加盟。

唔簽都好，條友玻璃腳成日傷
仲要我廠隊醫

呢個正牙

竟然仲有球員想加盟我地

k6 仲有一年約

好撚慘 人地重建就係咁買人 加強板凳深度
我地就要賣人先可以買人

Fraser 擺到明係無歐冠踢既選擇黎
仲有個傳左好耐既比甲亨克翼鋒
我諗得呢兩個會想黎

James Benge：

“Box to Box中場方面，阿仙奴最感興趣的是巴黎小將尼干古和查爾頓（剛升入英冠）的Joe Aribo，但個人認為，自家小將Willock配得上更多的機會，他的踢法和藍斯神似。 ”

而家阿狗算唔算行緊A米條舊路

琴晚入到黎果幾腳

佢好似左翼黎 同iwobi撞晒位
可唔可以買右翼

阿仙奴預備隊中衛Daniel Ballard（19歲，187cm）再次入選北愛爾蘭國家隊。這位在預備隊表現上佳的後防新星已於上周和阿仙奴完成了續約，期待他下季能在一線隊登場。

之前有人提議話不如唔好係咁提空難就俾人屌到反皮
而家舊屎食到應一應就話要團結一齊打外戰，要團結唔係問題，但都要服到眾先得架

Schalke's Clemens Tönnies (supervisory board chairman) wants to bring Sead Kolasinac back to the German side as they look to rebuild the side with players who have close connections to the club. The issue for Schalke is the deal may prove to be too expensive.
[@SPORTBILD]

單憑球員非常渴望加盟呢句就知一定係fake news

@SoccerLink_ now backing up info from last week that Arsenal had a bid rejected for Lorient's Alexis Claude-Maurice.

Soccer Link say the bid turned down was of €10m. Arsenal are expected to return with a revised offer. #AFC

如果唔科水,希望唔好亂買人
玩青訓反而仲期待

有得揀一定唔會首選阿狗，雖然佢黎阿狗一定有得出

Arsenal and Benfica are said to be following the progress of Atlanta United's Argentine midfielder Ezequiel Barco (20). The player is currently making waves at the U20 World Cup in Poland. [@diarioas]

Barco also has 4G+3A for Atlanta this season. #AFC

用阿狗做跳板幾好
打起左就過雙曼/利

fm買人法

連高基連去華西都有盃捧

青訓再加堡堡

班高層都冇咁認真

真

屌 越諗越撚嬲 都唔知爺爺果陣咁重情做乜 為左比佢打世杯放條259去車仔 呢挺259表面上扮到好多謝你 暗啞底咪又係笑你on9 早知果陣就雪起條柒頭皮算啦
所以話爺爺真係太好人 比呢個周圍都係259嘅球壇淘汰都係應該 要學應該學nba塞爾特人個主管 啱用就留 唔啱用就踢走 同班撚樣講感情盞比人撚

下，明明係雲加想買羊，要三方交易下先會done deal

幾時變左係為左比佢打世界盃而放佢？

og唔去多要留係london

係呀，但完全唔係佢自己要求走，更加唔係雲加好撚好人咁為左比佢有機會踢世界盃而賣走佢，只係雲加想買人所以要賣走佢

老老實實
買人好過免簽垃圾
免簽得一定高人工, 高人工仲難甩
比左轉會費起碼人工低, 要甩手比中下游都易好多
贊狗埃及坦克呢d完全甩唔到手

其實間球會都要反省下

A.cole, 多哥, Rvp , 法比到依家豬腦

有冇其他球隊都出埋啲咁嘅球員先

呢件fm,fifa 勁好升

法比加斯：奧斯爾非領袖之材

阿仙奴於歐霸盃決賽不敵車路士，其中中場奧斯爾因表現未如理想而成為外界攻擊目標，連前球隊隊長法比加斯亦坦言該德國球星並非領袖之材，難以帶領一眾槍手爭勝。

在歐霸決賽後，奧斯爾成為眾矢之的，而現效力摩納哥的前阿仙奴隊長亦直指對方非領袖人材，雖然實力非凡但始終非領袖的料子：「能否作為領袖這多少是天生的。奧斯爾效力皇家馬德里時，他身邊都是最頂級的球員，當中更包括史上最佳之一的基斯坦奴朗拿度。阿仙奴當年簽入他是想他成為球隊領軍人物，但我不認為他有這種特質。我沒有每天跟他一起操練，不過我不認為他是領袖的人選。」

不經不覺奧爾斯已經效力阿仙奴長達6季，當中為球隊上陣逾230次及射入43個入球之多，而在助攻方面亦貢獻良多。（）

fifa 17已經係妖人，可以升到89

就係太好人先比人舞
隊波閪係事實 但當初對你地都唔係差 洗唔洗轉個頭咁撚串？反而多哥呢d有唔妥嘅就光明正大拎出黎講 明串嘅真小人冇咁乞人憎 另外果幾隻扮撚曬好念舊跟住轉個頭剷草暗串樣樣齊嘅先嘔心
最撚on9就係基奧特 前面果幾個都可以話自從走左就係咁比阿狗鬧 黎到主場都比人噓 想反擊下都係人之常情
你基奧特當初唔肯去多仔要轉去直接競爭對手 都仲有成班阿狗祝福你 次次返到黎emirates都唱歌拍手歡迎你 你今日洗唔撚洗拎左個盃仲要攞采咁撚25？你要做到咁就唔好怪以後唔會再有人respect你

留意返贊狗同埃及都係要比轉會費

Daniel Ballard 2018/19 - Master of Goalline Clearances
New Ashley Cole

車仔又唔係無對過,戰術有問題,球員就會踢得唔好,
平時又唔見踢得咁保守,兩閘唔會一齊上,中場同後衛距離太遠,
球員無經驗入決賽,但教練唔係,上半場球隊進攻迫上去太快,下半場中場就開始唔夠車仔黎,簡迪可以踢到會飛,基奧特每次攞完波,回比夏世都大把位推到禁區

其實教練都有一半錯,成季都捉唔到兩套戰術去應對頭10位同中下遊球隊,
唔講前邊,只係中後場無論人腳點差都可以踢得有組織.

愛瑪利依一季剛上任, 無兩翼,後備無柱躉式前鋒,兩閘唔夠成熟,踢到入決賽算收貨!
下一季睇下佢可唔可以組織到隊波上到前4.

B/R Football

薩爾斯堡挪威前鋒 入九球波

買

對洪都拉斯不能作準

當FM成隊幼幼咁玩好過年年兩頭唔到岸

幼幼而家都好貴

公開場合已經比晒尊重阿仙奴la
只係唔好彩比人拍片放上網

人地唔係公眾場合做 係俾人拍片姐

高狗&愛狗我屌你老母呀

星期五要返工

去緊了

星期五都要屌高狗愛狗

沙利>愛狗

屌你老母之前啲topic開到咁串做乜鳩
而家日日俾人抽水

波衫撚表示一件基佬mw都無
唔係就揼春

一早就應該躝啦

咁一定
人地有前四

me反燒

肥賓有150M買人

實做水魚

Arsenal have enquired about Leicester’s James Maddison but have been quoted £60m & despite him being interested in a move to the club, Arsenal’s finances simply won’t stretch that far. [Mail]

Arsenal will have to look for cheaper alternatives this summer, with Bournemouth’s Ryan Fraser a target who could be obtained for £30m, while they also have an interest in Getafe defender Djene Dakonam. [Mail]

各位手足仲有心傾咁多轉會

出年前7都唔知仲有冇

法比真係有資格講，佢勁過奧斯爾太多！

呢個普通料。。。。

法比屌打我燒

60m一定唔值

法比雖然冇乜眼神冇乜熱血鼓勵，但踢波黎講佢果陣真係carry阿仙奴。

對熱狗嗰球

呢個都唔錯 30m 就屌得過60不了

放贊仔,埃及仔比佢

60m買勁翼好過啦

對ac果球

放埋細梅啦

AC,巴狗都想要

我地啲幼幼其實都差
至少前場keep住有新仔上位
睇nelson喺賀芬咸表現其實不下sancho

ching脱離現實

留K6啦，就快成隊波都係新面孔雜牌軍咁

屌埋共狗ok?

太現實會放棄足球

放棄阿仙奴姐

要退落黎啦
33喇...

唔可以咁

邊個上左位

艾美利希望對陣容進行徹底重建，他希望新援能帶來更多的鋼鐵屬性和贏家精神，他將這個夏窗視為他未來長期執教阿仙奴的關鍵節點，但他手上的初始轉會預算只有4000萬鎊；

睇怕呢班廢物都仲要睇兩三年
可憐拿羊要浪費自已的prime係呢隊波

臭燒 mk=負資產

chambers

player of the year (不過降班)

邊有咁誇不下sancho
講到尾都只係後備出場入左幾球

iwobi
下個到nelson兩翼齊飛

ozil冇咗山狗之後就

秕掛

返黎踢兩年 60m放出去

仲有email smith

唔駛買人

提提你iwobi 第一次英超正選已經係4年前
點樣keep住有新仔上位

真
橫掂40m都係買一堆法乙仔
不如信下自己啲地區聯賽冠軍

放銀行收息啦

咁等上位囉

不得不認 iwobi 已經係近年最成功既青訓
可惜佢無揀做英撚 否則可能賣到4/50m

24

如何40 蚊同囡囡食餐好

唔想傾對垃圾波了
有無手足想互含叫春

Sancho勁好撚多喎清

Ching神仲有春叫架咩

nelson剩係贏過一次德甲rookie of the month
sancho係 team of the season

係時候俾2&B坐正上位了`

對疤狗果球後踭最靚

法比做隊長做到比人笠波衫都唔反抗，又貼大床走人， 又幾有資格教人做隊長

法比輸波個陣咪一樣頭dup dup,搖頭嘆氣
講做隊長韋拉之後真係得25雲合格

一條心撐痢記

無牙 問下你地有無者

車名叔收皮啦 阿仙奴關你撚事咩 拎你隻歐霸打飛機啦

Nelson今季係德甲雖然出左23場
其實都係出得600幾分鐘
不過都有7個入波
算係幾高效

對維拉法比後備出場入兩粒再出返場

講緊法比勁過奧燒咩唔係

今晚決賽對轟應該贏到3球

搵普子

-3？

勁過又點 去左車就咪咁多野講關佢鬼事咩

俾背刺狗青走左啦
尋晚live有上水 之後唔見啦

我都聽韋拉講個

做廿年速龍fans算

上季去咗韋咸 法國後生黑鳩中堅Diop點睇？
身型好似唔錯

希望湧可以收皮

原來22歲
成194高嘅黑鳩

快d

無錢
用馬伕/bielik算

唔係掛牌賣，啲英超人3,40m 起跳啦😂

關我撚事？留意吓邊個開po先屌人ok？

睇球王片好勁 啱啱check原來都值3000萬

Bielik完約了

仲唔撚續

用數據打到愛狗啪啪聲
所有野都冇進步，攻守表現都差過以前

睇黎可愛呢鋪得喇

唔洗睇數據都feel到

好似一年約
應該會賣

上年唔係遇到下體狗 然左歐霸啦屌

Siakam好癲

本身遇決賽先對
一場過未必無得打

人地10分鐘已經紅左件 + 主場, 都係入得1球

睇唔到邊到有得打

唉 有時見到其他中型球會低價買入啲黑鳩好使好用 又快又大隻就好善慕
阿買親啲黑鳩一係用嚟吸傷 一係就慢
黑碧 阿叔 2&b nxxxxx willock

亞軍普

一場過去盡唔洗諗

你老母你燈到熱狗拎冠軍就快d去死

雲加鐘意D UN挑鬼命唔撞得既NIGGER

援助飢民

反而上年過到下體嘅話，決賽對住馬賽其實輕鬆，即使係今年隊西波出去踢都好

是但啦下年繼續
活著但已經死了的阿迷

好嘢嚟，又高又唔慢仲識上嚟入波

不過阿狗有傳過咩？

都唔撚明
遠嘅耶耶唔講啦
近嘅之前熱狗雲耶馬 韋斯咸diop 曼未傷嘅拜利 都係好使好用

下年諗住歐霸四強先開始睇起 廢事浪費健康 要返工不了

真
今季歐霸睇足，捱夜身體差

咁有信心入4 強

下年聯賽我都諗住好撚得閒先睇

跟OG一齊撐我熱算

冇啦 屌
之前喺法甲精華 踢咩圖盧之個陣留意到佢
估唔到留意到就過去韋
屌 廿二咋 有撚排踢啦

差唔多場場睇哂 決賽比d垃圾我睇 我屌你老母愛sir

聯賽最後六場睇到我嬲到

Happy Birthday to Arsenal youngster Eddie Nketiah, who turns 20 today! #afc

四強次回合個表現搞到我對決賽有希望
點知仲衰過輸俾巴迪 雷恩

According to @TNTSportsLA, #Arsenal are looking at 3 Superliga midfielders: River Plate's Exequiel Palacios & Boca pair Nahitan Nández & Emanuel Reynoso

原來而家先20碎

強烈要求學南美盃賽打兩回合

有mk我廠洗輸？

有潛力過細爆啦 不過獨食同身型瘦削
成個後生瘦版美羊咁款

Sir你個死人頭
愛狗

Nahitan Nández正嘢同拖仔組烏拉圭中埸

垃圾阿

想輸夠10:2？

你真熱, 燈猁狗真撐熱

廢到喊
仲廢過布拉格斯拉維亞

比d時間愛狗

amn列叔最強

拿卡廢撚到

尊重啦

我撐鏝3冠王

我20年鏝城fans

恥笑到完場